好重要，諗下政府下一步點做同點應對。

繼續唔回應，推緊急法立二十三條、網絡安全法？

人面識別大搜捕？

出老解街頭駐軍？

中共機器出民鬥民斬人？

中共指令加大警隊開實槍尺度？

有無其他野佢可能會出？

如果網禁，到時各地手足點聚集行動？

流浮山刀手

唔夠快驚會埋伏

你唔會估到一班白痴會做咩

要搵到代替品，都要有個共識，咩時候要出黎

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.